電話爆mon，點拎得返啲資料

部s7爆咗moon，啲液晶爆哂出嚟，touch都touch唔到，想救返啲資料，但部機唔要都ok
有無得救資料但唔要部機？我上網睇救資料嘅就唔救電話，手機鋪就得換mon，我底面都爆玻璃，一換又2000，買過部都仲得

有部Note 5都係咁，同問

有部note 7 同問

射返啲精液入去

駁hdmi落電視moon到

爆咗未？

Touch唔到，駁落去然後點？
鎖都解唔到

OTG Mouse

解到鎖？

你set咗用咩解鎖？

指紋同圖形

OTG Mouse解到圖形

An 機 依加好似可以用線過data
買新機果時送條線
新機裝個app 就過到舊data 去新機
可以試下

要解鎖個mon先

同問，s7 爆液晶
去朗豪坊係咪交820就可以攪掂？

820邊間？原廠？肯定洗機喎
我見間間都報1000以上
而且我底面都爆，一拆一定要打孖嚟換

淘寶買芒自己換啦
換完芒部機仲可以用添
當後備機都好
s7 edge貴d，都係800幾人仔

好過你出去換
出面整機舖咪又係淘寶入貨

換電就話自己換，換mon好似有啲難

好簡單 用滑鼠操控

Update
研究緊換mon，otg convert 跟機有，係個hdmi連電視難搞少少，以前啲線好似唔夠力，推唔到落電視，推到都插唔到otg
換mon好似快少少

點做到

有雲端

比返部電話人啦